利物浦通殺英超18隊 仲有1隊未落鑊

利物浦擊敗曼聯後，在英超22戰取得21勝1和0敗嘅超強成績，奪冠只係時間問題，但原來呢個成績仲未算係橫掃，因為英超19個對手，紅軍贏咗18隊，仲有1隊未贏過，該隊就係韋斯咸，原因係利物浦去年底去咗打世冠盃，對韋斯咸賽事改期。
今場擊敗曼聯，係利物浦今季擊敗嘅第18個對手，曼聯喺首循環1比1賽和利物浦，中止紅軍開季8連勝走勢，亦係紅軍上半季唯一失分賽事，但嚟到次循環，曼聯作客晏菲路球場終於都要跪低，向呢支死敵俯首稱臣。
講到幾時對韋斯咸，對於利物浦嚟講可能係另一個考驗，因為睇番賽程，利物浦將於1月27日周一凌晨英足盃作客對梳士貝利，然後1月30日周四凌晨作客對韋斯咸，緊接住喺2月1日晚主場對修咸頓，賽程頻密，能否完成呢個通殺19隊創舉，頗具挑戰性

有冇開心到連屎都必埋出黎

唔緊要啦，有你隻食屎狗係度奶乾淨

屌你老母閪

別講屎好嗎，樓主會哭的

你係蓋青隻狗？

又一隻弱智利狗周圍吠

利物浦 冠軍

咁後生就失禁

笑撚到我

嬴咗都無用又無肉食